話時話，基本法/聯合聲明邊忽講過乜鳩'全面管冶權'

不嬲都係主權

除外交軍事外香港人自己搞掂

仲有係'高度自治'，指一種狀態

唔係'高度自治權'

同中国人講合約精神真係嘥鳩氣

無限釋法。

解釋權=玩晒
人大有日出嚟解釋話香港人唔食屎就係違反基本法第一條都仲得

佢話唔知第幾條其實已經講左 你咬佢食咩 第一日識共產黨

老鼠成：

⋯⋯鄧小平並不承諾中央在任何情況下都不會干預，反指出「有些干預是必要的」。中央在必要時有干預的責任和權力，因為中央對香港有管治權。在簽署中英聯合聲明之前，中國政府已清楚表明，主權和治權分不開；在恢復行使對香港的主權的時候，中央便擁有對香港的全面管治權。

屌你老母咩
你簽約前講過乜鳩關人撚事
冇寫落份約就冇效架啦
你不如話矮仔講過97後港女全部任你屌呀笨

係大是大非面前
老鼠成義無反顧咁用佢平時儲落既名聲幫支共維穩

中國人不嬲冇合約精神
仲要係有權有勢既爛仔中國人

基本法寫嗰陣特登寫到粗疏
方便日後走法律罅

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

五毛Dwade
spin完支那寶再spin基本法

dwade其實仲想呃咩人？

1. 1基本法寫明係基於聯合聲明，拒絕即係反口

2. 乜野係自治範圍，基本法寫得好清楚，佢講由中國講哂，可以take back,都係反口

3. 聯合聲明關於基本人權，言論自由等保障係冇年限

唯一有年限係虛無飄渺既'資本主義生活方式'

點樣學老鼠成咁講支共有明確表明對香港有全面管治權呀蛋散

當年邊個話信共產黨既

真係鬼黎

直接改做廣東省香港市啦

幫你講埋

例如云伯條仆街

唔洗under廣東省啦

冇問題

哩點係講權力來源

但同聲明內講明香港管冶受聲明所限係冇矛盾

佢唔跟都係反口